 12:09, 12 февраля 2019
Слоны неподелили дорогу савтобусом
В Индии несколько слонов преградили путь автобусу и напугали пассажиров. На видео инцидента обратил внимание портал Newsflare.Ролик снял один из пассажиров автобуса в штате Тамилнад на юге страны в понедельник, 11 февраля. На видео два слона идут навстречу транспортному средству по дороге, позже еще одно животное, покрупнее, выходит из кустов. Водитель останавливает автобус и закрывает окно.В салоне автобуса начинается паника, несколько пассажиров просят развернуть автобус. Однако водитель уверяет, что ничего страшного не произойдет. В это время слоны подходят к окну, один из них поднимает хобот и издает угрожающий трубный звук. Вскоре животные отходят обратно, а через некоторое время скрываются в кустах.В конце августа один из посетителей южноафриканского национальном парка Крюгера снял на видео, как мимо него по дороге прошел прайд львов. Он уверяет, что увидел не менее 15 животных.Больше мрачных и странных новостей в Telegram-канале «Лента дна». Подписывайтесь!


